飛機無停飛 飛機無停飛 飛機無停飛 飛機無停飛 飛機無停飛

只要你online check in到
入到禁區就上到機 只係個水牌寫cancel呃人
我地冇鍊住機場依個春袋

《香港機場說明書》全部同我入黎！